repo maken
leeg asp.net project
	nuget packages toevoegen
	- JQuery
	- QUnit

	QUnitTeamCityDriver.js en QUnitTeamCityDriver.PhantomJS.js toevoegen

Op TeamCity
VCS(bitbucket) koppelen
build step
command line:
	Command executable: C:\Users\Dellll\Documents\TestStuff\Dinsdag\packages	\PhantomJS.2.1.1\tools\phantomjs\phantomjs.exe
	Command parameters: %teamcity.build.workingDir%\QUnittestProject\QUnittestProject		\Scripts\QUnitTeamCityDriver.phantom.js
	file:///%teamcity.build.workingDir%\QUnittestProject\QUnittestProject\QUnitTests		\TestPageContainer.html

trigger: VCS update
Check zeker of PhantomJS.exe mee op de repo staat, sourcetree ignored dit automatis.
in de .gitigore file voeg e '!phantomjs.exe' toe